\begin{center}
\begin{table}[h!]
\centering
\begin{tabular}{|l|l|c|} 
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Función}}                                                 & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Complejidad del CU}} & \textbf{Peso}  \\ 
\hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Creación y edición de\\un paquete de protocolo\end{tabular} & Media                                            & 10             \\ 
\hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Envío de un paquete\\de protocolo\end{tabular}              & Media                                            & 10             \\ 
\hline
Creación de un payload                                                                 & Alta                                             & 15             \\ 
\hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Recogida y visualización\\del tráfico enviado\end{tabular}  & Media                                            & 10             \\ 
\hline
\multicolumn{2}{|r|}{\textbf{Total UUCW}}                                                                                                 & 45             \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Estimación de puntos de casos de uso }
\label{Tabla.TablaCU}
\end{table}

\end{center}
